又會咁岩次次話有大型活動前就發現有槍

曱甴根本同以前一樣想和勇分化咪一如以往永遠係大型活動前起幾個所謂軍火庫出黎。
以前就話汽油彈丫叉盾牌咁但自從知道呢d冇人會割就話有真槍炸彈。

但就算真係手足有真槍實彈我地唔單止唔割仲會極高表揚及支持 。死on9曱甴手足唔係睇武力黎分辯同路人，而係睇行動目標嫁白痴。只要把槍唔係同你地把槍一樣用黎射市民就冇人割嫁啦on9

核彈都唔會割
隔離post仲有人on99幫黑警查案

推this論點